---
author: Bénédicte Lambert
description: Une salade de mâche et de légumes de printemps
image_url: https://raw.githubusercontent.com/akakeronos/recette-gourmandignes/master/images/salade2.jpg
title: Recette de la salade de crudités
licence: CC-by-sa
categories: entrée
niveau: débutant
date: 12/05/2017
nombre: 8 personnes
temps-cuisson: sans
temps-preparation: 30 min
layout: recette
---

- Préparer la mâche en séparant les feuilles
- Ajouter la betterave, le radis, le chou rouge après les avoir râpé avec une râpe à légumes
- Ajouter des graines de tournesol, de lin et de sésame en les ayant éventuellement fait toaster quelques minutes au four dans un plat sur une feuille de papier sulfurisé ou une feuille de silicone

## Préparation de la vinaigrette :

- 2 cuillères de moutarde
- 20 cl de vinaigre
- 60 cl d'huile d'olive
- 5 cl d'huile neutre
- 1 filet d'eau
- sel, poivre

au choix :

- 1 cuillère de miel
- 1 jus de citron
